神壇出現! 炎柱杏壽郎公開聲援香港人!

呢條片其實係repost黎,係當年為咗聲援中理大生個段時間整架,所以內容有d舊,但我諗黎緊架遊行可能好多和理非手足需要鼓起勇氣,所以襯未正式開始之前,po返出黎希望可以鼓勵下大家或者當入黎拜下神都可以,亦都希望大家可以幫手推推,等更多和理非手足可以見到。

但佢自己死左wor

但佢保護到其餘架人阿麻，希望佢都保護到你

劇本由自己決定！！！唔俾佢死！！！

啱，同今日一樣，劇本由自己決定